［求助］有無養緊龍貓既巴打？

話說我屋企下個月會大停電9小時
大熱天時開唔到冷氣
咁隻龍貓仔點算
本來諗住買製冷果個屋仔，諗諗下都無電點製冷呢
有無巴打可以教下我應該點做

乾冷

冰

放入雪櫃

無電

送去寄宿一日

前一日帶佢去住寵物酒店
平時住開7x蚊一日（大房）
比小小錢好過佢中暑

無概念 邊到有

觀塘ro-lx
荔枝角petexx

養左十年龍貓 日日出去返工屋企都唔會開冷氣 冇冷氣冇問題啦

我夏天曾經試過唔開，第二日即時中暑

可能佢由細到大我都冇比佢習慣有冷氣所以咩事都冇

我都唔知，當年我第一次養，無開冷氣第二日即中暑，嚇到我仆街

咁你為左佢啲冷氣冇熄過 ？

開把風扇囉

PS:養咗16年

無

唔得呀，試過會中暑
同埋無電

有隻冰屋唔洗用電架嘛 係用冰袋 但缺點係會有倒汗水

我係買把渦輪扇放遠小小吹
之後行埋去試下會唔會太大風
btw有無人隻鼠好煩，乜柒都唔食
以前會食既零食依家索下就dum
草又揀到仆街8,9成都dum，主糧又唔食
真係唔知佢想點，包糧郁都無郁過咁濟 。。。

巴打養左幾耐

3年幾就4

咁奇怪 但佢餓果陣都要照食架啦

first/second cut 都係咁揀
糧就轉過幾次，以前食layee圓柱體個種
依家轉左好似coco d波波咁，食都唔撚食

唔食哂啲草就唔比新草佢 迫佢食哂舊果啲先 佢太過份既話我連糧都唔比

條八婆會亂屙尿，唔清走會好大陣味
依家包糧先頭痕，好似500g定1kg
但係無撚食過咁濟

唔好一次過比太大堆草佢
糧應該可以擺好耐掛

佢個d係脆既波波球
好似人食早餐個d咁，放半日耐d就會受潮

睇住佢拎起索2下，黎手就大力dum開d野
都唔知好嬲定好笑

狠心啲餓返佢一兩日

我屋企通風好，而且背向太陽，大概25-26度都無事
好似今日咁係屋企無開冷氣佢都好精靈，跑跑跳跳
天氣太熱先開俾佢(28度以上/體感唔郁都有汗)

樓主有無相畀我J下

糧推介oxbow/mazuri
其他糧都真係冇咁好
我嗰隻食得好乾淨
草要不停換睇下佢食邊款
Apd sps momi都唔錯
反而啲草擺得耐我就會換
因為會放得耐會潮濕啲佢哋唔肯食

我果兩隻就成日轉口味，某零食食完一兩次就要轉款，之後都係不斷轉 兩個正仆街仔黎

你就好

其實用冰窩都唔錯
啲冰種搵毛巾包住
🐭都幾鍾意入去瞓

巴打有無TG可交流

不過呢到傾都唔錯
我養龍貓都有啲心得
可以畀其他巴絲睇下

連登好似唔多人養龍貓

係
一嚟養龍貓嘅人真係唔多
大部分都係貓狗post
二嚟係冇一個集中嘅post
所以冇乜人討論

明明龍貓仔咁得意

但想知呢種大約hold到幾耐

同我屋企隻肥仔好似樣

成日開完post無人傾就沉左底

視乎你用咩冰種
我放兩舊大嘅8-10個鐘都得

我嗰隻係標灰嚟
剪咗牙要餵草粉？

我呢隻絲絨紫灰黎
佢前排腸胃唔舒服.. 要食藥

屋企隻龍貓最中意R痕
舒服到耳仔都樹起埋

大老鼠

食咗啲乜搞成咁

龍貓講得意真係世界第一
不過好撚大脾氣

佢係執返黎
之前比人遺棄轉左幾手
搞到成日好驚好緊張 所以腸蠕動慢

呢隻係我另一隻仔

我紫灰個隻只限摸頭頂
仲要死野有潔癖

我覺得可以買乳酸菌佢食
我隻仔日日食
仲可以磨牙
兩隻住埋一齊定分開

有食呀，兩隻我日日都有比
但紫灰個隻佢一開始啲大便一點點
好似芝麻咁
要開腸藥先解決到
呢家健健康康
重左好多
兩隻仔呢家分開住緊

龍貓世界第一可愛 0死角

我由細養到大
我會格硬抱佢 用個頭去捽佢個頭
毛茸茸 好正
夜晚開門會自動上大脾 想我抱佢入房玩

隻隻唔同 我另一隻好鍾意比人摸
我兩隻都係房養
每朝佢地都會準時叫我餵草

咁乖
我嗰隻朝朝都淨好多草

偏食體格受影響

迫佢佢唔食哂就無其他野食

唔忍心

好得意呀

佢地習慣左知你錫佢就會蝦你
所以兩隻我都有教

已經比佢食住
心情好先比抱耐d

有零食有得抱
冇零食絕對唔畀抱

有野食做咩都得
仲可以慢慢影

用冰屋
同埋千其唔好比太陽照到佢地
有日大停電
我拎d細風扇吹佢地
都無咩事

想食左佢

食緊咩呀
我啲零食超多

好想咬佢

食緊草圈炸
今日睇醫生有隻有少少蛀牙
醫生話食草製品好了

睇醫生好貴
你係咪睇Dr.ma?

貴唔貴真係睇醫生點收
今日我睇哂兩隻連化驗650走得
未些過咁平

未試過咁平

係好平 平時郁啲都過千蚊

呢間真係唔錯，起碼唔會好似毛國界果邊係咪都俾一堆藥你食先

睇龍貓grp都知
唔係個個識睇龍貓㗎

你地養龍貓個籠有幾大

養倉鼠既留個名
想問龍貓親唔親人？同埋聰唔聰明？

要睇性格，好多都唔鍾意抱，最多畀你R下頸
普遍都幾古惑架

所以楓樹算好平

我長期用拎出街嗰啲風扇仔吹住冰種咁放喺籠嘅出風位俾佢

我用呢款籠 可以養1-2隻

死肥仔

超聰明
我有個櫃係放零食
一拉開佢就高速跑過嚟

親唔親人都要睇性格
隻隻性格喜好唔同
有人話過龍貓智商同狗有得媲美
但龍貓服從性好低 唔同狗咁聽話
龍貓仔可以train做唔同野
利申有教自己隻野
外國片👇🏿

最近幫呀仔換左呢個
訂多左個幫另一隻仔換埋呢款

呢款幾好
個底可以拉出嚟清潔

識去廁所就係
唔識去既話屙尿落條邊度會浸入塊板個喇位污穢晒好難清
又要拆果2塊板出黎洗

有支去尿漬幾好用
我一個星期用一次
Keep到塊板乾淨

咪係囉，正常人都諗到

係要拆板拎去洗果下煩

還好啦 其實都係係房噴一下拎布清一清就得
同埋咁樣可以避免佢地咬尿片

正常都識去廁所嘅
如果佢亂屙就要清咗啲尿漬
如果唔係佢會跟返啲尿味去屙
最簡單可以用白醋加水/酒精去味
然後再過水
仲有 如果啲尿墊太耐冇換濕得濟
佢都會亂咁屙
尤其屙落啲草到

用緊類似既款
明明有廁所，仲要識用
都要周圍屙

塊野個底好多喇位
我每次都要拆出黎洗先過到自己果關
所以最後都係訂個櫃
個底平面最易清

兩父子

準備教佢地用廁所 唔知要教幾耐

就算教左佢地耐唔時都係會發下神經

靚仔

諗住試下先 但要砌砌個籠啲位

佢成日都挨住隻公仔瞓教

家中肥主子 抱下就扮訓

我嗰隻都鍾意
啲公仔好易痴住龍貓啲毛
得閒可以用手抆下隻公仔

咁乖
我隻仔一抱就係咁fing

我有啊 加上佢喱排都換緊毛

我隻嘢成日一打開個籠就狗衝出嚟要上膊頭😂
你地嘅會唔會都好鍾意上膊頭？

點樣令佢衝上膊頭？😂
我個兩隻只會望望下

我嗰隻如果唔係抱實 係就咁拎住佢嘅話
佢會搵平衡所以條尾Fing到好似直升機咁

最多幫佢換換下野騎左上背隻

見佢想出嚟就拎隻手俾條路佢等佢自己行上手
之後佢就會順勢走上膊頭
又玩頭髮又玩耳仔

會 仲行上個頭度 差啲瀡滑梯咁瀡落地下

好羨慕 我個隻會咬q我隻耳仔 痛到嘔

基本上日日都會跳上嚟
咬耳仔都試過

有無話佢，有啲好乖會聽？

但我嗰隻好小器
唔係好話得
然後有時我去左摸啲倉鼠同貓 佢就會小器唔睬我

標灰？仔仔定女女啊？

頂 佢呷醋會行到勁近啤住我 佢地都好鬼小器

係呀 仔嚟
夜晚成日望住我瞓教

行到勁近都好啊
佢係會專登跳走
有時要用零食先氹得返大少爺

佢地又要嬲又要為食到死

我嗰隻都係標灰 仔
佢成日望住我打機 個籠喺廳 房唔夠位

有時要鬥智鬥力
放風/換嘢畀佢出咗嚟
就要用零食引佢入返去
有時佢知係bait嚟
又會即刻匿返啲角落頭

其實佢地真係好醒
但又好鬼古惑

好cute
但會嬲到仆街

我見人地個啲可以挨係大脾睇住你打機訓
有時都幾羨慕

正常好難
肯抱已經好難得
多數抱都唔畀抱,不停轉條尾又甩毛同掙扎

由細2個月養到大可能會痴人啲
但都唔一定真係好睇性格
以前都想佢哋痴人同埋train下
而家但求健康就得

唔係最少都要3個月先買得?
定你講自己繁殖出黎果d?

我隻杏色仔係兩個月大個時抱佢返去養
但佢比貪玩

其實兩個月就戒到奶
可以餵alfafa
6-8個月就要開始由alfafa轉食timothy hay

細路仔真係好貪玩
有返咁上下年紀就會成日瞓
到時你想佢出嚟都唔制

但d鋪頭唔係3個月先會擺出黎賣架咩

兩個用都有架 我個隻仔就係咁

佢晚晚跑個跑轆好似想拆左個籠咁

推下先

再推下先

好夜啦，訓先

巨型倉鼠

一直想養

最近好多比人遺棄 有興趣可以去領養

咩網？

想養好耐 想問佢地平時會唔會好嘈 例如夜晚撞個籠果啲

會
咬木引人注意
有轉輪都會嘈
籠夠大既話仲會暴走

Group友？

養開龍貓既我諗都係個堆

你隻龍貓好得意

小朋友後生係得意啲

有咩group

Facebook有堆群組

快啲比糧我食

快d放我出來

我哋係咪食緊同一樣嘢

每日都求我畀糧

好細隻咁喎 幾多歲呀

大家合籠大概要用幾耐呀 我隻惡好黎左5日 都係咁惡 成日噴尿 真係好頭痛 佢就8個月大（杏色）我自己本身養緊嘅就4個月大（標灰）明明人地又細隻過佢 都唔明佢驚咩 一驚就噴尿⋯⋯ 仲要平時我地話完隻杏色 標灰都會黎搵下佢 真係良心當狗肺
但前幾分鐘隻杏先鬧完標灰 而加又一齊瞓
啫係我合籠成功左？
利申：新手

合左幾個鐘唔打交算成功
但都要密切留意 因會突然夾唔到

可能係 佢手上蒲公英根黎

完全一樣
基本上可以成條食晒
我喺I❤️🐰買 $5x
可以幫佢下火 磨下牙仔

食住仲可以乖乖地比我磅下佢幾重

好似有啲瘦 腸道好唔好

我頭先post個張已經係一月影
呢家重左幾十g 但體格細所以大極有限

我都想學，我第一隻養咗一年之後
第二隻都加入，一放埋一齊就開片
到依家都一直分開佢地
但依家隔住個籠佢地成日面對面，講我壞話咁

合籠好高深
正常啲人會比幾日佢地交換籠住下
慣下大家陣味
再放風一齊玩之類
我屋企都有兩隻仔
但睇太多會突然唔再夾打死對方
就唔敢再迫佢地
廢是搞出鼠命

係，佢地成日好似傾緊計咁

等陣傾傾下動口

尋晚拎上手抱下，佢兩個都無咬過我，唔知點解隻手起咗好多粒蚊爛咁

敏感？
我兩隻仔無夾到籠
好驚佢地整到大家

可能係，有5排
每排兩粒咁，好過癮

咁得意

我都打算養龍貓呀,但夏天好擔心龍貓會好熱,長開冷氣又唔太可行,上網睇有冰窩,但冰盒好似只維持2-4粒鐘?! 會唔會好快唔凍?
呢個問題搞到我唔敢養,唔想隻龍貓辛苦
大家可唔可以分享下?

買有連冷氣既籠
冇普通冷氣咁食電

多謝回覆!
我係淘寶睇過有連冷氣既籠,但屋企無人時開住會唔會危險?

咁我又唔敢答你d淘寶野實安全

我依加用緊淘寶啲寵物雪櫃（成部雪櫃仔咁但有個洞俾佢地入去）
麻煩在你每日清籠果陣要換吸水布同抹埋雪櫃入面啲倒汗水

養龍貓一開始洗費幾大
同佢地都需要人陪
悶會唔開心 唔親你
諗清楚先好養

謝謝你既意見！
日日放工陪佢地玩算唔算多啊？
開支個方面我都明白
我養開倉鼠 好鐘意放工同寵物玩 後來發現龍貓更大更得意 打算養一隻
不過我覺得責任重大 唔想一時衝動 我都諗左半年 想問清楚養開既人既意見先買

我唔介意麻煩啊 只係擔心佢夏天會熱
我都有上淘寶睇過寵物雪櫃 好得意 又可以令龍貓無咁熱 不過平時返工 由部野開住都ok？
我見有主人講過用左2年幾都無事 但始終比龍貓用 驚有危險

夏天開足24小時

試過見隻龍貓唔肯入去
一望入面濕到仆街
龍貓好怕濕度高 驚整到佢成身都濕
之後都冇再用

倉鼠同龍貓兩個養法黎

今日買咗啲黑麥草
溝埋T草嚟食
食得好開心

嘩！2隻龍貓仔超可愛
請問係邊買架？
我好鐘意白色

我呢家T草加燕麥草

間唔中可以加果樹草
燕麥食得多會脹氣
但唔建議日日加

我都係幾日比少少佢
咁岩抽獎抽到

推一個
努力教緊仔仔去廁所

好得意

唔搞事個陣係幾得意

我會用好幾舊雪野用既冰

十二蚊店會有

放係籠附近（會有好多倒汗水，小心

再唔放心開把芭蕉比佢預演咗次先囉

利伸有兩隻仔

最後拎咗去寵物酒店，已解決！
多謝巴打

打風小心啲
留係屋企陪下小朋友好了

有凍房

大熱天時乜方法都要出動哂

凍房淘寶買返黎？
成日想買但又怕倒汗水同埋佢地會咬電線

電線咬就咬硬
唯有雪櫃貼籠邊伸條線出去，個籠盡量唔貼牆邊唔好俾機會佢地咬到

利申換左至少5條

最近係金魚街見到兩間賣標準灰既龍貓1800蚊
有冇人知點解咁平？
有病定點

標灰不嬲唔值錢

但我平時見標灰都一律4800
突然咁平以為有病定咩姐

請問大家 宜家呢個天氣開冷氣定開風扇？
我平日返工日頭開風扇 夜晚開冷氣
但都驚佢會好熱 始終我係人佢係龍貓

我剩係開風扇 睇你放乜位 有太陽哂住又差好遠
依家呢個天氣開風扇都得 總之有空氣流動

4800標灰係咪有耳環果d?
1800應該係冇耳環果d多數係本地大集團亂繁殖出黎
基因差d同埋嘴會尖d似老鼠多D

有耳環果啲美國貓，有證明同埋大隻啲

有耳環姐係點？

標灰係最普遍常見既色 通常1500-2000內有交易
如果你見係4800係唔係紫灰黎
紫灰多數4800-6800

貴d, 普遍黎講基因好d

外表好易睇得出？

有耳環一般黎講樣靚d個嘴短d整體個感覺圓d身型會肥d大d
冇耳環嘴尖似老鼠

黎緊應該會養 係咪絕育會健康啲架？

依樣唔清楚
我就冇絕

一般唔建議絕育
以女仔龍貓為例 因為佢地個子宮係身體好入位置
要開刀開到好深 影響好大

單手稱起好正

上ig好多龍貓睇
外國d龍貓圓d

我兩隻都唔會咁乖比我抱

正常架
因為人地隻龍貓特別乖係定律黎
自己個隻永遠最曳

請教各位點教主子係廁所痾尿？
我已經擺染左尿既紙巾係廁所 佢一亂痾尿既地方就抹左佢+洗乾淨
佢都仲係周圍痾尿
由於地板係網底 佢一周圍痾 d尿就漏去籠底 我又唔捨得佢住得污糟 搞到日日抹到想死

慢慢黎

不過唔係每隻都教到
就算教到都會耐唔耐發神經亂屙

佢地真係好有性格 但又好頂癮
宜家日日放工返去剷屎抹尿

睇標題以為呢隻 嚇死me

日日返去摸下佢就好開心好治癒
同埋龍貓真係好聰明
你鬧佢 佢會即刻西面

同意
放風果陣佢咬我d盒
我只係輕手篤一篤佢 叫佢唔好咬 佢即刻好惡死叫左一聲跳走左 仲躲埋係角落 要我哄返佢先肯出黎
不過佢地咁可愛又好犯賤地繼續做奴才

你抹個時有無用野幫佢去左陣尿味
有尿味既位佢就會屙落去架啦

想問下點解龍貓價錢差咁遠
前排見人放標灰800
但北角果間賣緊4800

想問下邊度買有保證
想買絲絨黑/銀白/銀斑
大約幾錢到

去買
嫌運費貴就搵下人夾

去

買
嫌運費貴就搵人夾

有啲寫住紫色 但都係深灰

其實我都睇唔出分別 但佢又好似賣得偏貴

買長毛種

長毛種係唔係1000美金以上果d?

另外想問下會有人一齊夾咩
睇過運費要皮幾野 應該唔會咁多人一齊買龍貓

你搵多7個人夾咪得

依d
多數都1000樓上

D毛長又真係幾得意
除左呢間野 香港鋪有咩好介紹？
我見得mini zoo/龍貓樂園有賣

你要美國種肥大係得mini zoo

其實又唔需要肥大 健康順眼就得架啦

原來連登有龍貓post
養左龍貓16年 前年走左
希望即將會養既巴絲們
要預計佢地晚年會唔食草
然後兩個月要磨一次牙
一日要餵四餐草粉

長毛都有？

有
除非賣晒未返貨

巴打知唔知長毛銀斑大約幾錢

唔知你上去問下
未必有白色，灰色就多數有

好多龍貓奴

可愛過兔仔

當然啦，完勝

想問下呢隻算唔算長毛

同呢隻

係未標灰 紫灰分別
Btw我唔建議北角個間

下面係
上面唔係好肯定

真心唔好去北角

紫灰應該要8000?

北角個間賣紫毛4800
旺角就不嬲都貴

Mini zoo都貴？

Mini zoo長毛咩價

短毛標灰最少5000

最普通都5000

一隻運費都千幾蚊

但係咪真係有保證啲？ 對比金魚街啲街鋪

個種會靚d
健康程度就唔知

健康程度真係好隔主人要自己識睇
前排facebook有幾個苦主話係個到買隻龍貓有皮膚病有蚤
仲要無左幾隻手指
所以去邊買都好，一定要做足功課，檢查清楚
（利申：我至今對龍貓生蚤有所保留 ）

其實有耳釘嗰啲 係咪就係代表美國黎？

應該係

有冇得除返出黎

無話唔得
不過唔知個耳洞會唔會埋口

之前問過可以搵獸醫除左佢

應該都會除 好礙眼

去朋友屋企住一日

無發炎最好唔好搞佢
一陣除左發炎
如果戴到發炎就要除

推返上去先

我埋個櫃籠到 就可以接龍貓返屋企

請問各位奴才買開咩牌子既草比主子？
我果隻最近由Momi 2nd 轉去rabbit hole hay 1st 見佢雖然肯食 但食得無咁興奮

全部1st cut
之前食oxbow，反應普通
然後轉過一輪alfalfa king，食得好開心，連我自己聞都覺得好香，但真係好碎，同埋唔多地方有
之後就轉返momi，食得okay

Rabbit hole都試過一包，又係無乜反應，咁就轉返momi，貪佢易買

新養？

Oxbow聽講好硬 所以我無買黎試
我果隻都係岩岩食完一包alfalfa king 佢幾鐘意食但又係太碎 太碎既草佢就無興趣食 搞到浪費左好多
下次我又試下momi先！
佢食包rabbit hole食到好勉強

係呀

你由2nd轉1st佢梗係食得唔開心
對佢黎講硬左好多
我自己兩隻仔食緊momi rabbit hole hay同small pet select
三款都係食緊1st cut

龍貓新手問下
見好多人帶隻龍貓去剪牙
係唔係食草食得健康就唔會有呢個問題？

買apd 2nd cut

啲草夠硬

唔一定
有d天生內齒生得唔好，你預左要定期去剪留意食欲同糧有冇咬唔到
應該大部分要剪牙既人都係依種

想問下呢種櫃籠 需唔需要放底材？

唔洗
但定期留意龍貓腳仔
成日企硬野會生腳枕
利申因爲屋企隻仔生腳枕換左軟底材比佢

你隻龍貓識唔識去廁所？
唔識既話用平底再鋪底材好d
識既話依隻都ok唔洗底材

我見我隻龍貓腳底有d硬皮 係咪乾燥定屬於腳枕？

應該起枕啦
前排去旅行所以帶左兩隻仔去petegg住
一檢查先個原來佢地腳底硬左係起枕
佢地話龍貓手仔腳仔應該軟林林
呢家換左軟墊個啲比佢地
希望有改善

我都係苦主呀
睇左幾個月醫生都未好返哂
一開始去龍貓谷極力推薦既x國界
又係話生蚤 不過淨係係電話開張蚤既相比你睇 話係有喎
$2xx強制性買左盒除蚤藥 用左一次就冇再用
因為我都唔覺得龍貓會生蚤
不過龍貓谷有位馬醫生既fans話 外國係有案例喎
同埋如果你夜晚上mini zoo睇
佢清籠係全部龍貓輪流用同一盆沖涼沙 所以只要有一隻中招 其他惹到都唔出奇
只怪自己冇經驗 太相信佢地
依家用左黎醫佢既錢應該可以買左幾隻
不過佢係我心目中都係最可愛既主子

我見果個谷個個都激讚馬醫生 唔知係咪真係咁神

終於到啦 長毛銀斑

歡迎加入龍貓大家庭
縮埋成舊飯咁 諗好改咩名未呀

買？

唔係呀

我自己睇過其他醫生 有比較之下就覺得佢麻麻地
係個位fans一直幫佢宣傳 去親睇醫生都要開下post 而且馬醫生講咩佢都話岩
不過個個谷太多判官 一唔跟佢個套又走出黎串77

長毛好似得mini zoo同某啲I love rabbit有？

都有其他地方有嘅

洗唔洗3萬？

唔洗1萬

可唔可以pm話我知

有得pm架咩

其實我係偷男朋友ac用
佢話有 不過我都搵唔到

你留個tg啦咁

邊區買

內地

你咁放心內地買
我朋友之前接左隻內地走私既龍貓
最近發現腳同手骨拆過

taobao?想問下用咩方法運落黎?

養龍貓係咪最好 兩個月細細隻開始養?
香港有冇得買 兩個月嘅龍貓 ?大約幾多錢?
如果揀龍貓嘅時候有啲咩要注意

兩個月太細啦
叫做岩岩戒奶 其實都未戒得哂
有啲人要自己繼續餵奶粉
同埋咁細個又易比佢逃獄 又唔可以set太多跳板 驚佢會整親
我自己會揀起碼半歲大既
我個女一歲先接返黎 咪一樣咁痴人 真係好睇佢性格

搵有信譽
我之前都買過刺蝟
內地買果隻好健康
香港比成700蚊買 過兩日死左
最緊要叫賣家比多幾條片 影清楚隻野

有冇邊間店介紹 /member]

諗住訂呢個籠
想問下大家既籠用鐡籠定櫃籠?
有冇巴絲分享下

比我揀多次 我會比多少少錢 買個有冷氣既櫃籠
利申用緊個千幾蚊人仔既櫃籠
覺得個底冇洞會方便啲
依家好後悔

有洞怕卡住腳仔?放塊地氈上去得唔得
點樣有冷氣既櫃籠 指冷窩屋仔?
定係個櫃裏面裝咗冷氣?

我都有諗過買櫃籠 但最後買左鐵籠
主要因為鐵籠通風d 驚櫃籠有時候會焗 仲有可以伸手同龍貓互動
只係鐵籠好易飛哂d屎出黎 不過我日日做清潔所以無所謂

係成個櫃都有冷氣呀
一個冷氣櫃籠應該$3xxx人仔
洞唔會卡腳 但清洗好麻煩 除非佢識係廁所屙
不過就算識都會間唔中係出面屙篤比你嘆下
放地氈仲好 因為佢地踩得太多硬既野對腳仔唔好
但係你就要成日洗 同埋要留意佢會唔會咬

我個女會自己走出黎係個網門邊搵我
同埋夏天要長開冷氣或者風扇
不過櫃籠我都係日日做清潔 要拆好多配件出黎洗好麻煩

冷氣櫃籠
有冇link睇下

冬天可以換返網門

一間黎多次sars就pk

寵物店大部分都係內地嚟㗎啦
驚咪即刻帶佢睇獸醫做個全身檢查

有冇漁農署許可證？
冇既話，你地呢d叫走私

好靚 個籠

嘩你個女好乖
我個仔養左個幾月 係籠裡就任摸 一放風就不停走來走去 摸一摸就即刻跑走 比零食又搶走左去鬼崇位慢慢食 搞到相都影唔到

呢啲真係好睇性格
我有隻仔一開始好怕人
經過差唔多半年已經無咁怕人
放佢出黎放風會主動跑上人到 又會黎挨住黎

但另一隻仔曳到死
最近仲要發情係咁想搞大仔

呢啲我成日好怕冷氣壞左焗死佢

推下去
最近細仔發情晚晚係咁對住大仔叫

平平地買隻長毛女畀佢屌囉

俾住隻公仔佢止一止心癮先

養都唔係問題
夾籠先係問題
屋企兩隻仔就係夾唔到籠
呢家一人一個大籠養緊

有比呀
晚晚持續興奮

有冇試黑屋大法

想試最後唔忍心
大仔係比人遺棄左兩次最後我接收左
佢好易有好大情緒起伏
試過放風手餵益生菌
佢太開心結果中暑
嚇到我同男朋友半死
唔想佢咁大壓力

推一推返上去

開左冷氣都中暑?

係 可能佢絲絨毛厚
又玩得太癲

有問題請教，龍貓係咪唔用得磨牙石？

唉 我而家都煩惱緊換個新鐵龍定換櫃龍
佢地日日整到周圍係屎同紙沙

個底我用尿墊鋪完再用紙沙鋪滿
佢又咬同食紙沙

聽過話最好用木
有人試過因爲磨牙石搞到有腎石

如果你屋企長開冷氣就櫃籠啦
櫃籠個空間細啲，同埋無咁通風

櫃籠都可以訂個超大

雖然都係 但係組裝入面啲野就無咁多變化

訂果陣要定死
或姐自己用電鑽

平時好日都唔想幫佢地大裝修